好攰好攰 想喊

近排煩惱多到爆煲
但偏偏以為自己最無問題既野都變成左煩惱
以為自己搵個朋友傾計係好易既事
點知原來最需要朋友果時
身邊係一個人都無 甚至都變埋做煩惱
夜闌人靜 欲哭無淚
以為自己好開朗 點知竟然會有自殺既念頭
呢個世界 我真係望唔透

Same

以為自己好開朗 一直收埋自己 乜都無所謂咁
原來連自己都呃埋

唔介意既話可以係度講出嚟架 講完出嚟點都會舒服啲

I know that feel
身邊個個以為自己好樂觀
所以連一個傾訴對象都冇
亦唔想破壞開朗性格既形象

好明白……

喊啦,喊出黎會舒服D,最多借個樹LONE 比你

我都擔心破壞形象 好想同全世界講 其實我介意架 我都會hard feeling架
以為最好既朋友會明白我 已經遇到知音人
點知原來都只係生命中既過客
真係可笑 究竟個天幾時都會體諒下我呢

我都好想喊 但十幾年無喊喇 我懷疑自己已經唔識喊
但個心一直頂住頂住真係好辛苦 想訓都訓唔到
其實係咪我太著緊？

習慣左笑臉迎人
突然所有負能量湧哂出黎唔識點處理

巴打同我個情況完全一樣

我都慣左笑臉迎人 比人屌又好 朋友唔明白我而覺得我錯又好 我都笑下就算
但原來最後發現 自己係咁放唔低
呢排發生既事 總算係叫做認識到自已

啱啊 喊完 訓醒 就咩事都無
有咩唔怕響到講 聽講煩惱係講一次就會少一半

煩惱慢慢咁堆積 家庭 朋友 學業 感情 工作乜都有
到今時今日先發覺原來我個hard disc已經full哂

反正無人會去在乎我感受
我又做乜去在乎自己

其實我都唔明 將心比己 真係咁難咩
原來我一直以來既付出 都係白費
付出咁多 都只係袋底泥

咁咪清一清佢 重新黎過囉 再唔係咪買過個新hard disc 舊呢一個咪放埋一邊先囉

點解會無得pm
想交換個contact都難

每個人都只會當我嘅好 我付出過嘅野係理所當然
到我有一日 想自私啲 對番自己好啲
又會走嚟屌我話我變左

唔好sad啦 有咩可以搵我講

原因係執著？特別係身邊人既煩惱 每日都見到 真係放唔低 總會覺得佢地覺得所有野都係我問題咁

巴打你完完全全講中哂
原來當我想自私返少少 就會比人圍插 朋友？都唔放過

巴打我可以點搵你

部分係啦 點會所有野都關你事呀 每個都有煩惱 巴打點可以攬晒上身架

真好笑 我只係用番你地對我嘅方式對番你地
點解可以話番我轉頭

Same here
一直好多野都做得唔錯
同失敗二字好難扯上關係
但偏偏呢一刻覺得好失敗
咩野都唔想做 好攰

其實一直都過得好差 但每日都呃自己過得好好

人係咁架啦 樣樣都take it for granted
一係死忍 一係果斷離場

你個名
其實我只係冇勇氣死

巴打又有咩煩惱 講黎聽下我地一齊分擔下

發生咗咩事啊巴打

所以咪搞到所有嘢都放係心到算
等自己慢慢釋懷
反正都冇人想聽我講

有呀 唔介意嘅咪講黎聽下
有時真係唔好忍住忍住 容量有限架咋 死忍爛忍到忍唔住個日都係出事

我都唔想 某程度上我覺得因為我形象比較無所謂
令到身邊人永遠都覺得係我問題而其他人無問題

一直有心事有煩惱都係自己忍住
過一排會冇事 從來都唔同人講 唔想煩到人
今次終於崩潰 唔知有冇信心捱得過

辛苦你啦巴打 要硬食
巴打係咪好介意人地點睇？
其實其他人點覺得又有咩所謂 自己心安理得咪得

如果巴打唔介意 可以搵我傾
唔洗驚煩到我

巴打又比你講中左 我真係非常介意人點睇
由其係朋友

same.
我仲要係好要面個啲人嚟

輸在起跑線
憑何改變

輸既除左錢仲有好多野
錢只係表面既
仲輸左好多機會 好多經驗
好多可以失敗既空間

點解我咁努力但係都活得咁苦
有啲人天生就係幸運既人

我地係同類人

成晚都諗緊點死先會最好睇 點先令屋企人無咁傷心
捱？我已經好想變返做一張白紙

大家都係

人比人 比死人
做好自己 安於現狀
雖然我同你一樣。。呢番說話我係講比自己聽

呢幾晚都係到諗緊
雖然唔想咁講 但死之前重要顧埋人地感受 好可悲
不如對自己好少少 放低下

我個名唔係話你呀
改呢個名係因為有個人搞到自己生活好差好差
搞到成日頹成日唔開心
所以好想知佢會幾時死 諗緊到時一定好開心

我已經諗好咗點自殺係最舒服。。

如果係我 我寧願一齊去死 唔想再係到受苦

千其唔好share 我怕會跟機